將軍澳邊間黃店首選？

我先，What the food

食材係正宗西班牙飛機貨

雖然份量有啲少，但係店主真心認真

添寶守屍雞

鮪世

將軍澳常寧路2號TKO Gateway東翼Foodlane 地下EF24號舖。

西班牙海鮮燴飯

西班牙黑毛豬配多士

Churros

佢哋啲西班牙飯

Chop chop
不過啲野食只可以話係抵食而唔係好食

如果貪平+快 食佢就實無死

坑口村熊屋都唔錯

幫襯過一次
有個唔知係店員定老闆 短頭髮死tb
惡撚到 又閪口閪面 問多句都踩親佢條尾咁
無下次

平加快

貴但係好食

個西班牙飯好好食 但好貴

唔夠食

服務態度差左d

住喺果頭？

佢地真係做實事，有搞飯卷。加上正常茶記價錢，無借黃起價。但野食要改善

好貴
食唔起

睇賣相都貴 可能貴過喺西班牙食

個價錢就對得住啲嘢食有餘嘅

只係有啲程序上嘅嘢差咗啲
例如解凍，成日食到浸雪味同埋用超大火夾硬煮熟搞到啲扒好硬。

不過佢個白湯我覺得幾好飲

雖然係遠咗啲 瓏茶同魚木都好好食
瓏茶芋圓真係用芋頭同番薯去整
佢哋嘅雞絲粉皮係我食過最滑嘅

呢個就一定嘅，好多野食係番果邊一定係廉價野

呢個問題幾明顯，但係可能售價低而冇人講

富康間Vortex American Snack Bar
啲burger好好食

咩價錢

首都啲人呢

百頭到好似
雞翼都正

What the food 好味但細size 唔夠飽同貴
若以食物質素，份量同價錢既比較黎講好難會揀佢黎食，若果佢係開係香港區應該生意會好好多
鮪世比較上係貴，但好味

想問下佢點解黃

今日星期日特登同朋友去將軍澳想試what the food, 但係佢冇開，ig 又冇講話唔開，搞到白行一趟🙈

好彩附近有間beans 可以試

下次whatsapp佢地

點解黃
拍烏蠅無客所以上黎打手？

純粹食過，咁你覺得點樣先叫黃，點樣先係唔叫打手，真心覺得好食

同粉嶺嗰間有冇關係

應該冇

又係你開post講黃店，d人問你佢點解黃你又講唔出，同粉嶺個間又冇關係，jm9
老闆自己開post?

1）咁唔通上面其他店舖全部都係打手，間間都冇講做咩

2）咪講咗唔係老闆，純粹覺得好食

3）佢地有表過態有捐過錢

打手味濃

個個連登仔鬥黃都唔願定義咩叫黃

好多時行過都唔見有開既
成日以為佢執左

個老闆同佢條女都on9
價錢又貴 你食埋我果份

我都試過好似樓上絲打咁見冇開，跟住轉頭上去食beans

所以我而家多數whatsapp落單算

蜜蜜見冇得輸

打手得太明顯

買外賣成日汁錯野同汁少野

呢間有冇介紹

坑口你數得出幾多間？

姐係下次要開齊幾間？

坑口 將軍澳 寶琳 康城已經差好撚遠

次次經過都替佢擔心幾時執笠
武肺前都已經無乜生意
呢間野質素唔差嘅 不過係開錯位置

似係樓主黎

住其他區嘅人唔明個差別係幾咁大

你咪落去問

好味呀
食過好幾款甜品 都冇中伏

呢間睇佢有幾多錢燒 幾時執
見過佢放舖 頂手廿幾萬
有幾架生咁值咁貴

魚目玉子燒

我都唔係

呢間正
好抵又飽又快

what the food係新野黎？

樓豬明顯係打手/腦細喎
有幾識貨呢

又尾，連登開心share就一定打手？？？

坑口你數得出邊幾間食得過

唔係，郵局一拆就有

試過C餐俾漏左個白飯我

甩左P

三文魚扒意粉同新出個蟹肉意粉幾好食
d 甜品更加無得輸

搵日試

烏繩館冇人講？

前幾日阿哥叫咗幾兜上樓，我覺得普通

最穩陣真係食beans

我間唔時會食 幾鐘意佢啲藤椒湯

靜啦屌
成個月次次去親都比你地買晒
利申：魚木玉子燒打手

幾年前食過麻麻地
搵日去試多次先 手足有咩推介

之前同朋友試過
味道幾好 但係個份量同價錢唔多成正比
大份啲會開心啲

lm

上次諗著試 叫左foodpanda 自取
我頂佢
做曬後面啲堂食外賣單先做你張單
係門口企左成粒鐘
催佢都無做
咁做野唔得囉
感覺好劣
啲食物叫ok 既。。

有同感，不過外賣已經平咗少少

如果叫半份真係得兩啖
唔係講少一罐益力多咁上下份量

我多數食後小小兩個舖位既豉油王炒麵
加多個菜肉水餃份量多又平 同what the food半份價一樣但係平靚正 最重要係夠飽

勁多而且咁配都係46蚊炸

魚木首推玉子燒 親子井
牛肉飯 鹽酥雞都唔差

對面間瓏茶都正 首推芋圓豆花 消暑一流

行入少少有間唔記得咩名嘅小食鋪 雞蛋仔格仔餅個啲非常抵食 知名度比較低 去開可以幫襯下

有次去老細請我食滑蛋鰻魚飯同玉子燒

老細同我講過玉子燒要一個一個咁燒，所以好多時都整唔設

之前魚目唔多人嘅時候成日堂食嫁，一邊同老細吹水一邊食，而家多左人堂食個位用黎放野飲

我屌你老母

柒到

Beans近期外賣好抵屌
40蚊有意粉有野飲

心諗個商場都好似先啱啱起好無超過幾年
前排先入咗密密見個coupon地獄輪迴

都未見過佢開門
係咪晚飯後先開

自膠撈亂左
盡情恥笑我啦

烏蠅館好食
不過唔知黃定藍

食過幾次尖沙咀烤魚
又冇乜野唔覺啲野細份喎 啲料都係普通打邊爐單點價錢
寶琳唔係都食烤魚？
次次都要book枱 見好多人都walkin唔成功
啲員工都係後生 同埋幾好服務
比較唔好係個場冷氣唔太夠同埋上輪食過鐘可以催催佢等下輪唔洗企門口走廊等

黃啦應該 都tag哂啲口號

冇得輸，勁好食

有啲想試

如果要試我唔推介意粉同咖哩，特別推介滑蛋鰻魚飯同玉子燒

佢連住間西餐 2間都食過 埋單都接近4百-5百 唔叫難食 但係唔值呢個價位

有時想食下辣又驚食大陸野唔方黃
多謝圖片提供

佢地本身就係想接揸車入去嘅客

香港地真係冇乜邊間四川野黃

9點後去應該見佢開

點樣想知

有冇夜收黃店
好似last order 都around 830-900
日日9點先放工都唔知可以食咩

樓上講果間burger應該有開

隱居無人講？

有同學喺果度炒過散，係咪好好食

個人認為好食過熊屋

未必話介意佢地貴，佢地都開得係果度，唔係做學生生意，但係想知道味道係點。

榕記胡椒豬肚

隱居好食呀
但真係貴

隱居鰻魚飯好食

你個burger等咗幾多個鐘先有得攞？

咁都畀我撞到樓上屈我係打手果條友

會唔會講係完邊間黃店會畀人拉？

原本前身係一間雞翼店黎架 執左先到佢咋

留名

好似wor，自膠，果時左邊賣一碌碌？

琴日試咗玉子燒，幾好食

但態度勁差喎
去親一係就話未開門一係就等勁耐
俾同樣價錢食Beans都好過俾佢地西面

裝修完好似差咗，我食隱 好了

無見過開門 點幫襯
見到開麻煩話聲我知

唔止個死tb西口西面
見過有個客勁有禮貌問佢地個外賣拎得未
長頭髮嗰條女勁大聲咁應個客:等多陣啦
嚇到個客唔敢出聲:0)

點解你講嗰啲我未聽過

間嘢啲食物份量又細 又唔好態度 叫得黃店見到後生既都西口西面 嗰次去到要嗰樣無嗰樣 有時真係想食嗰陣又唔撚開 係咪咁撚樣撚化我收皮 好想睇what the food 執

樓主明顯老闆

中式甜品差啲

What the food一次都無食過，佢好後期先貼一兩張唔太關事的揮春，俾我個感覺係無生意表態搏一鋪。

beans

beans 而家好平

樓主無回應過一切有關態度閪既comment
其他就應哂咁滯

一直好想試呢間
但真係捉摸唔到佢幾時先開

其實啲野食味道係ok既，但奈何態度實在太差，去買嘢好似虐待緊自己咁，所以以後都係不了

同意
俾錢買難受 問多句都閪鳩你面 一係就兇鳩你
我係樓主就真係提下你個friend改下啲態度先好打開門做生意

係就係等得比較耐 得肥仔一個人做 等下都可以接受嘅 嘢食都算高質

試左一個意粉幾好食

浸打手味仲出過個西班牙燴飯

打手 又用黃店黎做宣傳
態度差仲要貴都收皮啦 大把黃店選擇

果個area通常我都只係幫趁佢

但係佢D魚生飯張圖同實物不相符

雖然都唔差

其實我見foodlane果間韓國野都有罷工
不過唔知點解無人define 佢做黃店

玉子造屋
蛋包飯好正

咁就打手同老闆？

開放式問人中意邊間，中意咪中意，唔中意咪唔中意

應又一定要應？ 連登是我家？

咁你係咪成日出入中聯辦同工聯會吊廢老？

最好係讀緊U就開到舖囉

泰cool

甜品
小方糖

聽過黃嘅同事都話係黃店，但無detail

烏蠅館，喺新都城嗰頭

有點貴
剛開果時食
有三文魚
$88
感覺我都識煮咁

我食左魚目嘅章魚燒，由玉子燒打手轉職做章魚燒打手

章魚燒係隱藏食物，佢出面個menu冇嫁

買咗三樣野，試咗隔離瀧茶嘅煉奶黑白配同麻醬粉皮。同埋聽巴打講，買咗章魚燒

跟足司長指示，去咗公園食，最後食唔哂拎咗章魚燒番屋企

食完話我知個章魚燒如何